Red Bull定Monster？

Monster
好好飲 大大罐一次過啪晒好爽
每日都要飲返罐先安樂

而家冇左zero個隻

red bull monster好難飲

monster而家好少見有大罐裝

Red bull

Red bull for sure

Monster

Monster 得番330ml
有冇巴打知邊到有550ml

7仔

通常呢d時間就有人會講
緊係葡萄適extra啦屌!

我就係果個人

少少尷

Monster平啲多啲
有時唔想飲奶咖啡就飲

其實之前有隻shark 都幾好飲

Monster lemon iced tea 香港有冇？飲開

兩溝

坐左幾耐？